一齊黎Telegram吹下水啦

90後認真交友谷
谷友唔做作
招各路朋友互相認識

招sp, 不了

已join

pish